低於原價放12/5兩張880

手上有12/5 兩張880 係D1區
知道啲位有啲側 但其實都幾近台
願意低過原價賣 再傾

黃洋達棟篤笑 ？

屌冇打到 五月天黎
派一打膠俾自己